(去盡 RIP) Zeke Upshaw collapses in G League game

Zena Ray "Zeke" Upshaw (May 27, 1991 – March 26, 2018) was an American basketball player for the Grand Rapids Drive of the NBA G League. He played collegiately for the Hofstra Pride and the Illinois State Redbirds. During his short career in the G-League, Upshaw suddenly collapsed on court during the game for the Grand Rapids Drive on March 24 and died on March 26.